呢幾日我好暢順

有得行快啲行

其實點解？你朋友大老山都好暢順

D 人放假去旅行？

中小學雞放假

你唔講唔覺
其他隧道都好順
尋日西隧去中環放低朋友再紅隧去旺角接女女先20分鐘

本隧道認為係因為中小學雞放假仲有啲打工仔外遊，目測起碼少咗一半巴士

學校放假就暢通

屌你，放低朋友行西隧做個朋友ok？

朋友冇價
做人唔計較回報更大

講得好

宜家塞到閪喎

反話

前兩日朝早十一點幾都塞塞地

學生放假就一定順爆
我停車場出來條路唔誇張，98% 車是車仔女返學
我懷疑過幾間學校全校學生屋企都有車每日車返學

翻工時間唔塞

睇咩學校啦
國際學校就最多